[救龜命] 屯門元朗邊度有信得過既獸醫?

隻刀背星手掌咁大，皮膚病唔食野有眼矇成個月，我間中比d營養粉佢浸都冇好轉，養左成十年唔想佢早死過我
有冇巴打有經驗?

附上裸照數張